有冇師兄join左政府個pilot scheme去大陸同外國做intern

大家去邊丫

重慶幾特別wor
你under邊間公司丫
我新加坡丫

pilot？

Pilot Scheme on Corporate Summer Internship on the Mainland and Overseas